有無人可以話我知呢個發明有咩用？

仲要有教學

練習開鎖技巧